示威時唱國歌唔知咩效果

好似之前中國遊客滯留日本成田機場高唱國歌